有無人老婆/女朋友身高高過你?

如果高, 高幾多? 會唔會有hard feeling?

高1cm
水平線就望到大家眼神

點解咁多呢啲post今日已經見到第二個